====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je travaille ainsi sur la notion de milieu habité depuis quinze ans avec la philosophe Chris Younès .
Entity Name (Type) :: Chris Younès (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Chris Younès (PER)
Total entitiy counts: 1

